捐錢組織不如搵海外組織公正人監管 有沒得諗？

政府想搞 都較難入手